屌你大家樂

食到鐵味，食食下多左隻野 會唔會死

報食環啦

咁細隻就算啦

諗住早啲起身食個早餐，點知多左隻野陪我，仲要曬左30蚊 以後都唔食大家樂

紅棗

當我見住咁多人排隊送死，我想笑，但又笑唔出，自己無能力改變呢種唔公平。屌你老母點解我要比錢買垃圾